如果你的核彈都唔割原來係唔包殺人，我唔知你個核彈係咩構造。

請勿將所有抗爭行為入晒警渣臥底數，因為這樣如同跟所有勇武者割席。

如果有人說：「嘩！你D暴徒放火呀！」你可能會本能地辯護說：「係警察做架，屈示威者架。」好似很輕鬆就可反駁對方，但其實你也會同時自我暗示、否定了手足做那種事。此風一長，後果嚴重。

因為警渣的武力正在不斷升級，而抗爭手段卻一直受道德潔癖所窘，去到一個地步，即使警渣已近距離射擊你的手足，你也不許他們還擲一枚汽油彈。然後，「請所有勇武立即停止」的呼聲就愈來愈響亮。我知道大部分都關心手足的安危，有些則別有用心，但我不說下去了，免得被說成分化。我只想喚起大家心裡的一個初衷：咩叫核彈都唔割？

就係對抗暴政，任何行為皆可。

咁殺人包唔包？

如果你的核彈都唔割原來係唔包殺人，我唔知你個核彈係咩構造。

距離香港人喪命還有多遠，我們不敢問，也不敢想像。不到危急關頭，大家都不想害命。當然，42樓班冚家剷恨不得有警察殉職，來個民意逆轉，我們都不想像他們那般黑心，但我好心你記得，已有六位義士獻上自己的生命，將光復香港的遺願托孤於你，而你如果只想早早散水，草草完結這場血腥又骯髒的廝殺的話，那就愧對了他們的寄盼，亦辜負了600位被捕義士的付出(不少被捕者連義士也不是)。

運動一日未完，政治檢控就會被押後多一日，是以空間換取時間，直到暴政再也抵不住極限施壓為止。不過現在，為何抵不住施壓的那一方反是我們呢？

好好運用你的憤怒和腦袋，鬥智也要鬥力，可以偃旗息鼓，萬不可鳴金收兵，因為大軍一退，就是他們掩殺的好時機。兵凶戰危，你可能一時失了方寸，但請你提醒自己，是怎樣一路走來。抗爭不斷，方可在極權手上營救手足呀！

臥底們，即管借助你永不被捕的至高權力，代香港人盡情攻擊這個殘暴不仁的極權吧！

作者